[懷舊考古撚]Diablo2 美西專家（1）

新一季今朝8點開咗 我地揀左上季少bot嘅美西繼續玩
有興趣加入嘅就入我地tg一齊開荒自殺

同埋打算同台仔夾埋儲soj打anni 上季已經打過知點玩最快 所以大家打到soj就盡量留住 如果有120個基本上就穩出地表

玩到惡夢又懶玩左

咁快nm？

一年前睇連登有人玩開又再玩返

咁應該係資料片 我地係天梯 8點先開季 定已經chur完baal.

入tg一齊玩

無乜時間玩，主要係天梯換左d平民天梯裝，降左落凡間慢慢玩
如果有人有興趣既掉比佢用下
不過我諗個個都玩天梯

依家最撚無腦既係咩職業

骨靈

我都返工冇時間玩

無裝=幫怪r痕
骨魂加屍爆？

因為太安全 召靈慢慢磨 要做嘅就係召野要屍爆

成日被消團

如果有骨靈 成team會好安全

見到個post 又好想玩番

以為你講緊白骨系

呀屌 好似係召靈
太耐冇講d字

已經有6個巴打開始玩
黎啦唔好諗

土

十

想當年係99ama 係nm act5 lag一lag 畀隻怪電撚死咗 幾撚激動

幾耐之前？唔知以前d野
但而家唔會有可能

除非係個bug 但應該高lv唔會一下炸死掛

水

點會係bug
Act5 電怪不嬲都秒人
我好記得我hammerdin 滿抗衝入去放鎚點知隻精英有信念環
99 級hammerdin 秒死

。

玩緊KYO私服...有無人一齊玩???

買key黎一齊玩啦

今日買咗key

黎啦 一齊死

1黎唔識買

2黎KYO果邊玩左好耐,以前有人養我
最近玩番見到而家少左好多人

不如集中Kyo一齊玩啦，我有裝送比大家

開個新POST? 呢度講唔好意思

你又幾好波

上季賺左成萬fg未用 而家已經打到nm 過幾日已經可以執齊裝上hell再帶人rush

咁大個人仲話唔識買key

官網...

見到少人玩就醒水啦
官網20美金比唔起 咪8591比二三十買條key

Kyo重有人玩咩 好耐以前玩過 估唔到而家重係到

新手留名

召靈?

係 記錯
幾時玩

down game用半個鐘 裝就幾十秒

屌 又lag死咗

我都lag死左
係長洲冇wifi自己用電話開黎連 lag幾秒掛撚左

對上成套塔拉夏lag 死左
仲傷心緊

廢 買返套比你

呢個星期有d 忙, 睇下聽晚有無時間玩返

btw 而家有幾多人有玩?

十零個 應該

火

Go go go

上季無啦啦開唔到game就棄咗
重裝都唔得
幫推支持吓

轉vpn同閂防毒裝就應該ok

試下轉ip

巴打我認得你

廿

有時間打下mon hun算，遲啲先搞

官網D2 有冇做過折扣?

應該冇
自己冇聽過

今季一開季, 升到7x就英勇左, 之後就的唔起心肝再玩,
幾時有new rank

我都死左56同70人

push

推

打normal andy 刷咗半個鐘 中隻拿各

mf戒

日日推

幾時有新天梯?

呢季岩岩先開 你預半年後

有冇人會玩近擊的amazon

矛 正常而家都會玩 弓馬門檻太高

弓馬真係超食裝
唔夠裝用矛係係都係送死？

前神裝野人路過⋯能單挑3王

唔會 慢慢打就ok 唔好冇裝就打nm hell

有無咩新奇練法？

呢個要問tele group 既cheap bro 佢係野人專家

十幾年前玩hardcore，一入傳送點比d精英怪秒撚左 差d電腦都打爆埋

一齊玩返

kyo仲存在咩？
有無link睇下？

想玩返，有無link download?

battlenet

細個玩女法師
終技好似係九頭海蛇？
召左唔識走固定係到以為佢輕機

好少人玩
火法多數隕石同火球

竹

見你推得咁辛苦，唔玩都幫手推下

j

返工一推

。木

h

下次係幾時reset?

點解聽唔到有專家角色既悼文？

食完飯返黎就咁
我都無做錯事, 唔會被BAM下嘛

返去開隻召骨死靈玩下先
巴打們有冇CHAT GP??

有排 起碼12月

咩黎

上網問題 開多幾次就ok

好似有巴打可以chant

無人哭喪囉

日日係tg喊

好治癒

如果依家玩有冇人由lvl1一齊升?

岩岩有

屌, 到今日都仲係國停緊, 仆你個街做乜柒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

國今唔係彈呢舊
之前我上網勁慢先係咁

玩左咁多年都重未知點樣出SOJ 同埋D火粔有咩用
地表又係咩黎

soj打返黎 火炬加3技全能全抗 地表=賣80-120粒soj會出地表暗黑破壞神 打完出毀滅小符

賣左之後買返得唔得

賣左就冇

仲有巴打玩緊?

有
好多
晚晚都一齊打

一齊死？

shu！

搞

有冇地方買KEY

8591 d 台仔key 1-2個月貨仔

無撚用

batternet

d

自己單機玩緊專家，過緊惡夢，暫時仲未死

單人遊戲？

係 鐘意自己玩

玩唔玩POD?

之前佢RESET過一次 70幾LV就死左 之後灰左無玩

死過十幾廿隻8X 9X人 每次都想死

田

咩黎 ？ 我新手

而家單人玩到hell ，玩純冰法師，但好多怪都係冰免，請問可以點算，而家卡死左

轉火冰好d

我轉既話洗咩上黎問

咁你整無形剛毅神聖甲 無形安面 無形喪鐘比兵

唔好打啲怪

第一關第一個任一定要清

有冇教學

推 好耐無玩

玩返

地方的diablo2 需要玩家

咁你玩未

玩單機專家玩到hell 死左，好傷心，有冇方法復活

冇

同班巴打玩緊PATH OF DIABLO

幫你推一推

仲要無形
當年玩kyo又係好勁
25隻法師開外掛自動狂刷 勁多神裝
玩晒 所有角色

我玩單機改mod都好勁

幾時又新一季?

唔理我屌你老母

冇睇到
你真係咁趕有冇考慮過自己GOOGLE: DIABLO2 LADDER RESET?
唔洗下下屌人老母 不過認真答你12月左右

你估下我係邊個?

12月再玩, 3個月之後就reset, 不了

屌你老母垃圾game
又要玩過

無fg，不了

自己打

請問一下 以前未玩過

1.RANK每12月會重置一次?
2.死左冇得番生?
3.官網買正版都可以KYO同大家一齊玩?

答人問題啦

天梯～半年reset一次
soft core可以無限死 我地玩hard core每個acc得一條命
正服同私服唔同 冇得一齊玩

賣anni俾我ok？

點解唔玩USEAST? 唔係多啲人玩咩
呢排有啲悶想玩返

ok

上季美東全部bot
美西冇public bot
點知今季全部bot狗